估唔到考評局咁識得玩

當大家以為卷一好鬼死昜一定合格，而且卷二啲題目又唔難
當大家放鬆曬嗰陣時，以為卷三背下野一定合格
少年你太年輕啦
真正嘅大佬係綜合
搞到你又亂又忙

死亡之卷不再係卷一，係綜合卷